螢幕唔係垂直放有冇問題

一般放MON都係90度垂直
但如果唔係垂直，而係可能80度、85度咁放，其實對隻眼有冇大影響?

睇你個人望落係咪岩位架姐

最緊要係個人坐正，個頭放正，眼平視舒服，所以先咁多人搞個支架出黎